[區議會 - 元朗] 鳳翔（選區）

新西元朗，出名多鄉紳土豪，亦係建制一大票倉。

此po目的係想簡一下鳳翔（亦稱“雞地“）

有趣地一大片藍色中的一點黃就係鳳翔 (選區)。鳳翔區主要為樓齡30年左右的建築群，居民多是55歲或更年長的一輩，隨住Yoho的發展和原區子女分支家庭，陸續有年輕家庭搬入

現任區議員為民主陣線主席麥業成。就個人觀察，麥議員每一票都係由汗水同勤勞落區爭取而來。(不時見到麥議員佢親身派傳單，同出席大廈維修會議）

而建制一邊，想競逐的主要是民建聯的莊展銘，主打是年輕有活力，近日亦開始進行落區（見到poster一兩年，係呢日先見佢現身派傳單）

仲有一個就係王威信，本來係新民黨，現已轉會到經民聯(可以話未見過佢落區)

可以見到建制開始以年輕既新力量去作世代交替。而非建制係呢方面就顯得落後，我覺得係時候俾年青比較有活力既上場。

本身見民主陣線個名怪怪地以為假獨立 點知見佢反送中
一定要贏莊
硬係覺得莊展銘好似鄭泳舜之流

民主陣線 簡稱藍陣 係香港少數親國民黨組織之一, 主席麥業成 都做左區議員好耐